咩叫全球搜羅抗疫物品？ 懲教署d口罩呢？

+咩叫家居隔離？

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

懲教d口罩去晒邊？

林鄭大你
如果第時冇隔離村又搵唔到地方安置武漢病鬼
到時唔好怪佢叫患者自己返屋企自我隔離, 到時你屋企格離就有肺炎患者

落馬洲 羅湖 深圳灣
三個最多人用嘅關口
今日係隻字不提 繼續開 唔封
繼續接湖北人
繼續播毒
大家唔好中計
附深圳灣片段

深圳灣

羅湖

落馬洲

機場

全部無封